（有冇澳門人？）點解澳門比支那旅客入境都冇武肺大爆發？

究竟香港政府廢係邊度？

唔驗咪無爆

一定係做數啫 大陸數字都好信

你自己睇下香港有幾多人可以入境豁免檢測先啦

澳門你都信？！

因為香港人比大陸人污糟

感冒啫 有L肺炎